/*
  Localizable.strings
  MicronVPN

  Created by Devang on 14/03/22.
  
*/


"Terms of Use" = "이용약관";
"Agree & Continue" = "동의 및 계속";

"Continue" = "계속하다";

"Connect" = "연결하다";
"Disconnect" = "연결 해제";

"point1" = "글로벌 콘텐츠 액세스";
"point1desc" = "가상 위치를 변경하여 전 세계의 모든 사이트와 서비스에 액세스하세요.";

"point2" = "개인적으로 웹 서핑";
"point2desc" = "IP 주소를 숨기고 군사 등급 암호화로 모든 웹 트래픽을 암호화하여 온라인 개인 정보 보호";

"point3" = "빠르고 안정적인 연결";
"point3desc" = "지연 없이 Netflix, Youtube, Hulu 등에서 탐색, 게임 또는 스트리밍";


"Privacy Policy" = "개인 정보 정책";
"Restore" = "복원하다";

"Continue" = "계속하다";

//SideMenu

"HOME" = "집";
"SUBSCRIPTION" = "신청";
"RESTORE" = "복원하다";
"RATE APP" = "앱 평가";
"CONTACT US" = "문의하기";
"SHARE APP" = "앱 공유";
"PRIVACY POLICY" = "개인 정보 정책";
"TERMS & CONDITIONS" = "이용약관";
"AD BLOCKER" = "광고 차단기";
"SIGN IN" = "로그인";

//SideMenu Banner
"VPN Premium" = "VPN 프리미엄";
"Start your free 3 day trial" = "3일 무료 평가판 시작";
"Go Pro to unlock all countries" = "모든 국가의 잠금을 해제하려면 Pro로 이동";


//Home Screen
"Ok" = "확인";

"Warning" = "경고";
"VPN Profile is necessary! Click Start and enter Touch/Face ID to start." = "VPN 프로필이 필요합니다! 시작을 클릭하고 Touch/Face ID를 입력하여 연결합니다.";
"You have to add VPN Configuration to start." = "시작하려면 VPN 구성을 추가해야 합니다.";
"Start" = "시작";
"Cancel" = "취소";
"Add" = "추가하다";

"Connecting" = "연결 중...";
"Disconnected" = "연결 끊김";
"Connected" = "연결됨";
"Tap to Connect" = "탭하여 연결";
"Tap to Disconnect" = "탭하여 연결 해제";

"Quick Access" = "빠른 접근";
"All Servers" = "모든 서버";
"Country List" = "국가 목록";

// rate us

"We work 24/7 to give the best, most reliable VPN" = "우리는 가장 신뢰할 수 있는 최고의 VPN을 제공하기 위해 연중무휴로 일합니다.";
"Please take a moment to rate our app and tell us how we’re doing" = "잠시 시간을 내어 앱을 평가하고 어떻게 하고 있는지 알려주세요.";

"rate_the_app" = "앱 평가";
"maybelater" = "나중에";

// scan

"System Scanning" = "시스템 스캐닝";
"Granted permissions" = "부여된 권한";
"Applications folders" = "애플리케이션 폴더";
"Junk" = "정크";
"Malware Check" = "악성코드 검사";
"Anonymous request" = "익명 요청";
"Safari history" = "사파리 역사";
"Personal info" = "개인적인 정보";

//Cleaning ProcessVC
"Protecting iPhone" = "iPhone 보호";
"Don't remove the app" = "앱을 제거하지 마십시오";
"The process will continue Automatically. You can close the app to proceed" = "프로세스는 자동으로 계속됩니다. 계속하려면 앱을 닫을 수 있습니다.";
"Do not remove the app. Your iPhone is still unprotected" = "앱을 제거하지 마십시오. iPhone은 여전히 ​​보호되지 않습니다.";

//CleanSuccess VC
"Success!" = "최적화 완료";
"YOUR PHONE IS PROTECTED" = "장치가 보호되고 온라인 위협으로부터 안전합니다.";
"Do not remove the app. The next analysis will proceed automaticallv in" = "앱을 제거하지 마십시오";
"Days" = "날";
"Minutes" = "분";
"Seconds" = "초";

//SaleScreen
"You Have Unlocked Our Secret Offer!" = "당신은 우리의 비밀 제안을 잠금 해제했습니다!";
"Hurry! We can't hold this offer for too long:" = "서두르다! 이 제안을 너무 오래 보류할 수 없습니다.";
"Get This Secret Offer" = "이 비밀 제안 받기";
"Limited Offer" = "한정 제공";
"Unlock all Features For Half Price" = "절반 가격으로 모든 기능 잠금 해제";

// detected

"iPhone Security" = "아이폰 보안";
"Connection is not protected" = "연결이 보호되지 않음";
"Please clean iPhone immediately" = "즉시 iPhone을 청소하십시오";

"MESSAGE" = "메시지";
"now" = "지금";
"Protection required" = "보호 필요";

"Personal information, passwords, messages, bank details and photos are at risk." = "개인 정보, 비밀번호, 메시지, 은행 세부 정보 및 사진이 위험에 노출됩니다.";
"Turn on VPN" = "VPN 켜기";

// subcribe

"Get Full Access" = "전체 액세스 권한 얻기";
"Unlimited & fast servers" = "무제한 및 빠른 서버";
"Worldwide locations" = "전세계 위치";
"Secure & private connection" = "보안 및 개인 연결";
"Anonymous surfing" = "익명의 서핑";
"Ad blocker" = "광고 차단기";
"Multi device support" = "다중 장치 지원";
"Kill switch" = "킬 스위치";
"1 Week" = "일주";
"1 Year • SAVE 85%" = "1년 • 85% 절약";
"BEST DEAL" = "최상의 거래";
"Try Risk Free" = "위험 부담 없이 사용해 보세요";
"Subcribe now" = "지금 구독";

//Login registration
"Login To Your Acccount" = "계정에 로그인";
"Enter your email" = "이메일을 입력하세요";
"Enter your password" = "비밀번호를 입력하세요";
"Sign In" = "로그인";
"Don't have an account? Sign Up" = "계정이 없습니까? 가입하기";
"Create Your Account" = "계정 만들기";
"Sign Up" = "가입하기";
"Already have an account? Sign In" = "이미 계정이 있습니까? 로그인";

//ADblocker
"Disabled" = "장애가 있는";
"Enabled" = "사용";
"Adblocker is disabled \n and ads are not blocked" = "Adblocker가 비활성화되어 \n 광고가 차단되지 않습니다.";
"Adblocker is enabled \n and ads are blocked" = "Adblocker가 활성화되어 \n 광고가 차단됨";



"p_policy" = "개인 정보 정책
MicronVPN는 귀하의 개인 정보를 보호하기 위해 최선을 다하고 있습니다. 우리가 수집하는 정보, 수집하지 않는 정보, 정보를 수집, 사용 및 저장하는 방법을 이해하시기 바랍니다.

MicronVPN는 귀하의 이름, 이메일 주소 및 개인 정보를 수집하지 않습니다. 검색 기록, 트래픽 대상, 데이터 콘텐츠 또는 DNS 쿼리 기록을 포함하여 귀하의 활동 로그를 수집하지 않습니다. 또한 귀하의 IP 주소 로그를 저장하지 않습니다. 데이터 수집에 대한 당사의 기본 원칙은 세계적 수준의 VPN 서비스를 대규모로 운영하는 데 필요한 최소한의 데이터만 수집하는 것입니다. 우리는 고객에 대한 민감한 데이터가 없도록 시스템을 설계했습니다. 강제가 있더라도 우리가 소유하지 않은 데이터를 제공할 수 없습니다. 이 개인 정보 보호 정책은 MicronVPN가 정보를 수집, 사용 및 저장하는 방법을 이해하는 데 도움이 됩니다.

일반 정보
우리는 세 가지 유형의 정보를 수집합니다.

VPN 연결 요약 통계 MicronVPN는 우수한 고객 지원 및 서비스 품질을 유지하기 위해 사용량에 대한 최소한의 정보를 수집합니다. 아래 섹션에서는 당사가 수집하는 특정 정보에 대해 자세히 설명합니다. 이러한 통계에는 사용자가 VPN으로 수행한 작업에 대한 내용이 포함되지 않습니다. 즉, VPN 트래픽의 콘텐츠 또는 대상에 대한 데이터, DNS 쿼리 및 IP 주소가 포함되지 않습니다.
Apple App Store 구매 정보 프리미엄 서비스를 위해 인앱 구매를 제공하고 있으며, Apple로부터 받은 구매 정보를 보관하여 세계적인 수준의 프리미엄 서비스를 제공하고 있습니다.
인앱 분석 데이터 사용자가 앱에서 어떤 페이지를 클릭했는지, 사용자의 운영 체제와 같은 데이터를 수집합니다.
기타 고객의 고유 ID, 세션 ID, 사용자 유형(프리미엄 또는 무료), 사용자가 연결한 서버 IP, 입력 및 출력 데이터 카운팅(기록하지 않고 카운팅만 – 5분 간격), 데이터 카운팅의 타임스탬프, 접속 종료 원인, 이용자가 접속한 서버의 내부 IP, 서버에서 자동으로 부여받은 이용자 접속의 내부 IP, Apple Inc.에서 제공한 이용자의 구매정보
개인 정보 MicronVPN는 귀하의 이름, 이메일 주소 및 개인 정보를 수집하지 않습니다. 지원 목적 또는 기타 문의를 위해 이메일 또는 인터콤 채팅을 시작하려는 경우 이메일을 제공하는 것은 귀하에게 달려 있습니다. 그렇게 하면 데이터베이스를 유지하거나 제3자에게 판매하지 않으며 지원 목적으로만 사용됩니다. VPN 연결 요약 통계 검색 기록, 트래픽 대상, 데이터 콘텐츠, IP 주소 또는 DNS 쿼리를 절대 기록하지 않습니다. 따라서: 어떤 사용자가 특정 웹사이트나 서비스에 액세스했는지 알 수 없습니다. 우리는 사용자 컴퓨터의 원래 IP 주소 집합을 모릅니다.

누군가 위의 내용을 기반으로 MicronVPN에 사용자 정보를 공개하도록 강요하는 경우 데이터가 존재하지 않기 때문에 이 정보를 제공할 수 없습니다. 우수한 고객 지원 및 서비스 품질을 유지하기 위해 MicronVPN는 VPN 사용과 관련된 다음 정보를 수집합니다. 사용자 이름 및 세션 ID 고유한 컴퓨터 생성 사용자 ID를 저장하고 이 사용자 ID 아래에 세션 ID를 생성합니다. 이 사용자 ID는 성공적인 연결을 보장하면서 완전한 익명성을 허용합니다. 사용자 유형 및 연결 당사는 사용자에게 프리미엄 서비스를 제공하기 위해 사용자 유형을 저장합니다. 당사는 귀하가 VPN을 성공적으로 설정했는지 여부, VPN 위치 및 서버 IP(단, 귀하에게 할당된 발신 IP 주소는 아님)에 대한 정보를 수집합니다. 이 최소한의 정보는 연결 문제 식별과 같은 기술 지원을 제공하고 MicronVPN 엔지니어가 네트워크 문제를 식별하고 해결할 수 있도록 하는 데 도움이 됩니다.

전송된 데이터의 입력 및 출력(MB)은 타임스탬프와 함께 5분 간격으로 기록됩니다. 당사는 귀하가 소비하는 총 데이터 전송량에 관한 정보를 수집합니다. 무제한 데이터 전송을 제공하지만 한 명의 사용자가 수천 명의 사용자를 합친 것보다 더 많은 트래픽을 푸시하여 다른 MicronVPN 사용자의 서비스 품질에 영향을 미치는 경우 멤버십을 종료할 수 있습니다. 또한 연결하는 VPN 서버의 내부 IP 주소는 기술 지원 목적으로 기록됩니다.

요약:

서비스 품질을 유지하기 위해 최소한의 사용 통계를 수집합니다. 예를 들어 고객이 화요일에 런던 VPN 위치에 연결했고 24시간 동안 총 823MB의 데이터를 전송했음을 알 수 있습니다. 고객의 사용 패턴이 같은 날 같은 위치에 연결된 수천 명의 다른 MicronVPN 고객과 겹치기 때문에 고객을 특정 행동에 대한 책임이 있는 것으로 고유하게 식별할 수 없습니다. 우리는 민감한 데이터의 저장을 범주적으로 제거하도록 시스템을 설계했습니다. 고객이 MicronVPN를 사용했다는 사실은 알 수 있지만 고객이 우리 서비스를 어떻게 활용했는지는 알 수 없습니다. 우리는 사용자의 온라인 활동과 관련된 데이터를 소유하지 않음으로써 고객의 개인 정보 보호에 대한 확고한 약속을 지킵니다. 익명 VPN 연결 진단 및 충돌 보고서(t사용자에 의해 꺼짐) 앱 설치 시 네트워크 진단에 사용되는 익명화된 분석 데이터를 수집합니다. 네트워크 운영 도구에서 이러한 데이터를 사용하여 네트워크 속도를 최적화하고 특정 앱, VPN 서버 또는 ISP와 관련된 문제를 식별할 수 있습니다.

우리가 받는 정보는 완전히 익명으로 처리되며 개별 MicronVPN 사용자에게 다시 연결될 수 없습니다(즉, 어떤 사용자가 어떤 데이터를 보냈는지, IP 주소를 저장하지 않습니다). 이 정보를 MicronVPN와 공유하도록 선택한 경우 다음 정보를 수집합니다. VPN 연결 시도가 실패한 방법에 대한 진단 정보. 개인 식별 정보가 없는 속도 테스트 데이터 충돌 보고서. 플랫폼에 따라 다음 제3자에게 전송됩니다. iOS: Crashlytics(Google 소유). Crashlytics의 개인정보취급방침을 참조하세요. iOS: 애플. Apple의 개인 정보 보호 정책을 참조하십시오. iOS는 기본적으로 이러한 데이터를 공유합니다. 여기에 설명된 대로 iOS 설정에서 비활성화할 수 있습니다. iOS: 파이어베이스. Firebase 서비스 약관을 참조하세요. iOS: 진폭. Amplitude 서비스 약관을 참조하십시오. Titan VPN 앱을 활성화하면 이러한 데이터를 공유할 것인지 묻는 메시지가 표시됩니다. 관할권 및 준거법 Titan VPN의 핵심 임무는 정보를 비공개로 유지하는 것입니다.

이 임무를 수행하기 위해 MicronVPN의 본사와 등록된 사업장은 대부분의 국가보다 정보 공개에 관한 법률이 더 엄격한 에스토니아 공화국(에스토니아)에 있습니다. 에스토니아 고등 법원으로부터 유효한 법적 명령을 받은 경우 MicronVPN는 특정 사용자를 식별하는 데 사용할 수 있는 IP 주소, 검색 기록, 트래픽 데이터 또는 DNS 쿼리를 수집하지 않는다는 점에 유의해야 합니다. 이메일, 라이브 채팅 및 피드백 양식과 관련된 정보 저장 MicronVPN는 귀하가 당사 사이트 또는 서비스를 통해 당사에 제출한 모든 서신, 질문, 불만 또는 칭찬을 당사의 응답과 함께 기록합니다.

MicronVPN에 연락하는 방법에 따라 당사는 귀하의 이메일 주소와 귀하가 당사에 제공하는 추가 정보를 수집할 수 있습니다. 전체 통신 기록을 보유하면 직원이 최상의 고객 지원 경험을 제공할 수 있습니다. 우리는 지원 서신을 위해 타사 플랫폼을 사용합니다: 이메일, 지원 티켓 및 실시간 채팅을 위한 인터콤. 이러한 플랫폼을 사용하여 당사와 통신할 때 귀하의 이름과 이메일 주소를 포함한 통신 기록이 해당 시스템에 저장됩니다. 두 플랫폼 모두 최신 보안 방식과 HTTPS 암호화를 활용합니다. 귀하의 정보를 보호하기 위한 보안 조치 MicronVPN는 정보의 손실, 오용, 무단 액세스, 공개 또는 수정을 방지하기 위해 당사 사무실 및 정보 저장 시설과 관련하여 동급 최고의 물리적, 절차적 및 기술적 보안을 사용합니다. 사용자 정보에 대한 액세스는 직무를 수행하기 위해 그러한 액세스가 필요한 직원으로 제한됩니다. 우리는 이러한 시스템이 강력하다고 믿지만 전 세계의 어떤 데이터 보안 조치도 100% 보호를 제공할 수 없다는 점을 이해하는 것이 중요합니다. 서버는 강력한 보안 관행을 갖춘 데이터 센터에 보관됩니다. 이러한 데이터 센터 중 어느 것도 귀하의 VPN 서비스 사용과 관련된 트래픽 데이터 또는 개인 정보를 수집하거나 저장할 것을 요구하지 않습니다. 데이터 센터에서 그러한 데이터를 기록하도록 요청하는 경우 해당 데이터 센터의 운영을 즉시 중단하고 대체 옵션을 찾을 것입니다. 정부가 VPN 서버 중 하나를 물리적으로 압수하고 디스크 암호화를 해제하더라도 개별 사용자를 특정 이벤트, 웹 사이트 또는 행동과 연결하는 로그나 정보는 없습니다.

쿠키

MicronVPN는 쿠키를 수집하지 않습니다. 동의 및 연령 제한 사이트, 콘텐츠, 앱, 소프트웨어 또는 서비스를 사용함으로써 귀하는 당사의 서비스 약관 및 개인정보 보호정책에 설명된 대로 귀하의 정보를 처리하는 데 동의합니다. 서비스는 18세 이상의 성인을 대상으로 합니다. 귀하의 자녀가 저희에게 정보를 제공했다고 생각하시면 즉시 알려주십시오. 개인정보 보호정책의 변경 당사는 해당 개인정보 보호법 및 원칙에 따라 사전 통지 없이 수시로 개인정보 보호정책을 변경할 수 있습니다. 사이트 또는 서비스를 계속 사용하면 개인 정보 보호 정책에 동의하는 것으로 간주됩니다. MicronVPN에 연락하는 방법 당사의 개인정보 보호정책 및 당사가 귀하의 정보를 처리하는 방법에 대해 질문이 있는 경우 언제든지 zionstudiosapps@gmail.com 으로 문의하십시오.";

"t_terms" = "이 서비스 약관 문서(약관)는 (MicronVPN)에서 제공하는 VPN 서비스(서비스 또는 서비스)의 사용 약관을 설명합니다. 본 약관은 또한 MicronVPN 웹사이트(사이트), 애플리케이션(앱) 및 MicronVPN에서 제공하는 모든 소프트웨어(소프트웨어)를 포함하는 MicronVPN 콘텐츠(콘텐츠)의 사용 및 액세스에 적용됩니다.

본 약관에 동의함으로써 귀하는 여기에서 읽을 수 있는 개인정보 보호정책(개인정보 보호정책)에도 동의하는 것입니다.

수락 콘텐츠 또는 서비스에 액세스함으로써 귀하는 귀하 또는 귀하가 대표하는 사람(귀하)을 대신하여 본 약관 전체를 준수하고 법적으로 구속된다는 데 동의하는 것입니다. 본 약관은 귀하와 MicronVPN 간의 법적 구속력이 있는 계약(계약)을 구성합니다. 약관의 일부에 동의하지 않으면 당사 서비스를 사용할 수 없습니다. 당사 서비스를 사용하기 위해 계정을 생성함으로써 귀하는 최소 18세 이상이거나 유효한 법인이며 귀하가 제공한 등록 정보가 정확하고 완전함을 나타냅니다.
수정 MicronVPN는 예고 없이 수시로 약관을 업데이트할 수 있습니다. 이러한 변경 사항이 적용된 후에도 MicronVPN 서비스, 콘텐츠, 사이트, 앱 또는 소프트웨어를 계속 사용하는 경우 개정된 약관에 동의하는 것입니다. 약관의 최신 버전은 사이트에서 확인할 수 있습니다. 귀하는 현재 규칙 및 의무에 대한 최신 정보를 얻기 위해 때때로 본 약관을 검토하는 것이 귀하의 의무임을 이해하고 이에 동의합니다. 약관의 핵심 변경 사항에 대한 알림은 이메일 메시지 또는 사이트 업데이트를 통해 구독자에게 제공됩니다. 본 약관이 변경된 후 콘텐츠 또는 서비스를 사용하면 변경된 약관에 동의하는 것으로 간주됩니다.
개인 정보 보호 정책 MicronVPN는 귀하의 개인 정보를 보호하기 위해 최선을 다하고 있으며 VPN에 연결된 가입자의 브라우징 기록, 트래픽 대상, 데이터 콘텐츠 또는 DNS 쿼리를 수집하거나 기록하지 않습니다. 당사는 사이트 및 서비스의 적절한 제공에 필요한 정보만 수집합니다. 명확성과 투명성을 위해 데이터 수집과 관련된 모든 정보를 사이트에서 제공되는 개인정보 보호정책이라는 별도의 문서에 배치했습니다. 당사가 귀하의 민감한 데이터를 처리하는 방법을 명확하게 이해하려면 개인 정보 보호 정책을 전체적으로 검토하십시오.
가입 MicronVPN 서비스는 사이트에 등록하면 사용할 수 있습니다. 서비스에 가입함으로써 귀하는 선택한 기간 동안 가입자(가입자)가 되는 데 동의합니다. 구독 플랜 및 가격의 전체 목록은 애플리케이션에서 확인할 수 있습니다. MicronVPN는 사이트에 게시되거나 이메일을 통해 전송된 합당한 사전 통지에 따라 언제든지 구독 요금을 수정하거나 새로운 요금을 도입할 수 있는 권리를 보유합니다. 가격 변경은 구독자의 현재 구독 기간에 영향을 미치지 않으며 구독 갱신 시 효력이 발생합니다. 결제 방법에서 지원하는 경우 요금제는 기본적으로 청구 기간 완료 시 자동으로 갱신됩니다. 기본적으로 갱신 기간은 원래 구독의 청구 기간과 동일합니다. 구독료는 마지막으로 선택한 결제 수단으로 자동 청구됩니다. 자동 갱신을 중단하려면 사이트에 로그인하여 자동 갱신을 해제하면 됩니다. 기본적으로 자동 갱신을 지원하는 결제 수단(예: 신용 카드 또는 Paypal)을 사용하면 자동 갱신이 설정되고, 자동 갱신을 지원하지 않는 결제 수단(예: 비트코인)을 사용하면 해제됩니다. ). 각 유료 구독은 당신에게 하나를 부여합니다
주어진 시간에 3개의 서로 다른 장치에서 사용할 수 있는 라이선스. 한 번에 세 개 이상의 장치에서 서비스를 사용하려는 경우 (i) 라우터에서 MicronVPN를 사용할 수 있습니다.
추가 구독 플랜을 구매하거나
'볼륨 라이선스' 옵션을 통해 추가 라이선스를 구매하세요. '볼륨 라이선스' 프로그램에 대한 자세한 내용은 지원팀에 문의하세요.
환불 정책 환불은 Apple App Store에서 처리됩니다.
허용되는 사용 정책 MicronVPN 서비스는 전 세계에서 액세스할 수 있으므로 사이트, 앱, 소프트웨어 또는 서비스 사용이 현지 법률 및 규정을 준수하는지 여부를 평가하는 것은 귀하의 책임입니다. 사이트, 앱, 소프트웨어 또는 서비스를 사용할 때마다 본 약관과 해당 법률, 규정 및 정책을 준수해야 합니다. 귀하는 Titan VPN 계정 정보를 기밀로 유지하는 것이 귀하의 책임임을 이해합니다. 귀하는 귀하의 계정에 따른 모든 활동에 대한 책임이 있습니다. 누군가가 귀하의 승인 없이 귀하의 계정에 액세스한 것을 발견하거나 의심하는 경우 귀하의 계정 자격 증명을 취소하고 새 자격 증명을 발급할 수 있도록 즉시 당사에 알려야 합니다. MicronVPN는 모든 가입자에게 가능한 최고의 서비스를 제공하는 것을 목표로 합니다. 그런 의미에서 당사는 귀하가 당사 콘텐츠 또는 서비스를 오용하지 않도록 요구합니다. 오용이란 약관 또는 해당 법률에 반하여 콘텐츠 또는 서비스를 사용, 액세스 또는 방해하는 것을 말합니다.ws 및 규정. 서비스가 오용되거나 다른 사람에게 해를 끼치는 데 사용되지 않도록 보호하기 위해 MicronVPN는 서비스가 본 약관 및 해당 법률에 반하여 사용될 때 적절한 조치를 취할 권리가 있습니다. 귀하는 서비스를 오용하는 경우 MicronVPN가 이미 지불한 서비스에 대한 환불 없이 귀하의 계정을 해지할 수 있다는 데 동의합니다. 당사 서비스를 사용하면서 귀하는 다음 사항에 동의합니다. 서비스를 통해 요청하지 않은 광고 또는 콘텐츠(즉, 스팸)를 보내거나 전송합니다. 서비스를 통해 불법, 증오, 위협, 모욕 또는 명예 훼손 콘텐츠를 전송, 게시 또는 전송하는 행위 지적 재산권을 침해합니다. 사생활 침해; 또는 폭력을 선동합니다. 독점 콘텐츠 소유자로부터 먼저 허가를 받지 않고 저작권 또는 기타 소유권으로 보호되는 콘텐츠를 업로드, 다운로드, 게시, 재생산 또는 배포합니다. 미성년자에 대한 성적 또는 노골적인 묘사가 포함된 콘텐츠를 업로드, 다운로드, 게시, 재생산 또는 배포합니다. 다른 가입자가 서비스를 사용하거나 즐기는 것을 제한하거나 방해하는 행위에 가담하는 행위. 적절한 승인(예: 모든 형태의 해킹) 없이 컴퓨팅 장치에 액세스, 프로브 또는 연결을 시도합니다. 서비스와 함께 MicronVPN에서 운영하는 IP 주소 목록을 컴파일, 활용 또는 배포하려고 시도합니다. 합법적인 목적 이외의 용도로 서비스를 이용하는 행위.
라이센스 이 약관을 준수하는 경우 MicronVPN는 소프트웨어를 다운로드하고 사용할 수 있는 비독점적이고 제한된 라이센스를 귀하에게 부여합니다. MicronVPN에서 명시적으로 승인하지 않은 방식으로 소프트웨어를 수정, 승인되지 않은 당사자에게 배포, 리버스 엔지니어링 또는 기타 방식으로 사용하는 것은 엄격히 금지됩니다. MicronVPN의 명시적 서면 동의를 받지 않은 경우 MicronVPN의 지적 재산권이 적용되는 자료의 사용은 금지됩니다.
콘텐츠의 언어 및 번역 당사의 모든 콘텐츠는 원래 영어로 작성되었습니다. 당사 콘텐츠의 모든 번역은 최선을 다해 수행됩니다. 번역된 콘텐츠의 정확성을 보장할 수 없습니다. 번역된 콘텐츠와 영어 콘텐츠 간에 차이가 있는 경우 영어 콘텐츠가 우선합니다.
제3자 웹사이트 MicronVPN는 제3자(제3자)에 속한 콘텐츠 또는 제3자 웹사이트로 연결되는 링크를 귀하에게 제공할 수 있습니다. MicronVPN는 제3자가 MicronVPN의 통제 또는 감독을 받지 않기 때문에 제3자가 제공하는 콘텐츠의 가용성에 대해 책임을 지지 않으며 사용 약관 및 정책이 다를 수 있습니다. 제3자가 제공하는 웹사이트, 서비스 또는 콘텐츠에 대한 당사 서비스를 통한 귀하의 액세스는 MicronVPN와 해당 제3자 간의 관계를 나타내지 않습니다.
면책 조항 당사는 사이트 및 서비스 중단을 방지하기 위해 노력할 것입니다. 그러나 이러한 정보는 있는 그대로 그리고 사용 가능한 상태로 제공되며 사이트 또는 서비스를 통해 제공되는 자료 또는 정보의 정확성 또는 특정 목적에 대한 적합성을 명시적 또는 묵시적으로 보증하지 않습니다. 우리는 상품성이나 특정 목적에의 적합성 또는 비침해에 대한 보증을 포함하되 이에 국한되지 않는 명시적이든 묵시적이든 모든 종류의 보증을 명시적으로 부인합니다. 당사는 서비스가 귀하의 요구 사항을 충족하거나 서비스가 중단되지 않거나 시기적절하거나 안전하거나 오류가 없거나 결함이 있는 경우 수정될 것이라고 보증하지 않습니다. 귀하는 귀하의 단독 위험 및 재량으로 사이트 및 서비스에 액세스함을 인정합니다. VPN 서비스 범위, 속도, 서버 위치 및 품질은 다를 수 있습니다. MicronVPN는 서비스를 항상 사용할 수 있도록 시도합니다. 그러나 긴급 상황을 포함하되 이에 국한되지 않는 당사의 통제 범위를 벗어난 다양한 요인으로 인해 서비스를 사용하지 못할 수 있습니다. 타사 서비스 장애 또는 전송, 장비 또는 네트워크 문제 또는 제한, 간섭 또는 신호 강도; 중단, 거부, 제한 또는 축소될 수 있습니다. 당사는 서비스, 통신 서비스 또는 네트워크의 중단이나 성능 문제로 인해 손실되거나, 전달되지 않거나, 지연되거나, 잘못 전달된 데이터, 메시지 또는 페이지에 대해 책임을 지지 않습니다. 당사는 가입자 또는 서비스를 보호하기 위해 단독 재량으로 사용 또는 서비스 제한을 부과하거나, 서비스를 일시 중지하거나, VPN 계정을 종료하거나, 특정 종류의 사용을 차단할 수 있습니다. 수신된 데이터의 정확성과 적시성은 보장되지 않습니다. 지연 또는 누락이 발생할 수 있습니다. MicronVPN는 본 약관의 위반으로 간주되는 문제를 조사할 권리를 보유합니다. 당사는 본 약관에 명시된 제한 사항을 실질적으로 위반하거나 잠재적으로 위반하는 것으로 간주하는 자료나 정보를 단독 재량으로 예고 없이 제거, 차단, 필터링 또는 제한할 수 있지만 의무는 아닙니다. MicronVPN 또는 당사 고객이 책임을 질 수 있는 기타 활동. MicronVPN는 그러한 자료나 정보가 유출되는 것을 방지하지 못한 당사 측의 실패에 대해 모든 책임을 부인합니다.g 서비스를 통해 및/또는 귀하의 컴퓨팅 장치로 전송됩니다.
책임의 제한 MicronVPN는 다음과 같은 경우에 발생하는 손실이나 손해에 대해 가입자 또는 다른 개인에게 어떤 종류의 책임도 지지 않습니다. 사이트 또는 서비스의 장애 또는 중단; 사이트 또는 서비스 또는 여기에 포함된 데이터를 귀하가 사용할 수 있도록 만드는 데 관련된 제3자의 작위 또는 누락, 사이트 또는 그 콘텐츠의 일부에 대한 귀하의 액세스 또는 사용 또는 액세스 또는 사용 불능과 관련된 기타 원인 사이트 또는 서비스에서의 귀하의 상호 작용 귀하가 본 계약을 준수하지 않은 경우 대체 상품 또는 서비스의 조달 비용; 또는 귀하의 전송 또는 데이터에 대한 무단 액세스 또는 변경, 그러한 원인을 야기한 상황이 MicronVPN 또는 사이트 또는 서비스에 대한 소프트웨어, 서비스 또는 지원을 제공하는 공급업체의 통제 범위 내에 있었는지 여부. 어떤 경우에도 MicronVPN, 그 파트너, 계열사, 자회사, 구성원, 임원 또는 직원은 직접적, 특수적, 간접적, 결과적 또는 우발적 손해 또는 기타 모든 종류의 손실이나 손해에 대해 책임을 지지 않습니다. 가능성을 통보받았습니다. 전술한 내용은 해당 법률에서 금지하는 범위 내에서 적용되지 않습니다.
배상 귀하는 MicronVPN, 그 임원, 이사, 직원, 회원, 파트너, 대리인 및 공급업체, 그리고 각각의 계열사, 임원, 이사, 직원, 회원, 주주, 파트너 및 대리인을 다음으로부터 면책, 방어 및 유지하는 데 동의합니다. 귀하의 본 계약 위반을 포함하되 이에 국한되지 않는 귀하의 콘텐츠 및 서비스 사용으로 인해 발생하는 모든 청구 및 비용(변호사 비용 포함). 당사는 단독 재량에 따라 귀하가 면책해야 하는 모든 문제에 대해 배타적인 방어 및 통제를 맡을 수 있습니다. 그러나 당사가 그러한 방어 또는 통제를 가정한다고 해서 귀하의 면책 의무가 면제되는 것은 아닙니다.
준거법 선택 본 계약은 에스토니아 법에 따라 규율되고 해석되며, 법 충돌에 관한 규칙은 제외됩니다.
중재 본 계약 또는 사이트 또는 서비스의 사용으로 인해 또는 이와 관련하여 발생하는 모든 분쟁은 국제 분쟁 해결 센터(ICDR)의 중재 규칙(규칙)에 따라 말했다 규칙으로. 모든 당사자가 서명된 서면 계약에 의해 달리 합의하지 않는 한 중재는 에스토니아 탈린에서 수행됩니다. 중재인은 자격이 있어야 하며 인터넷을 포함하되 이에 국한되지 않는 컴퓨터 네트워크 영역에 대한 배경 지식이 있어야 합니다. 중재인은 문서의 신속한 교환을 허용할 권한이 있지만 모든 발견은 문서 요청 및 심문으로 제한됩니다. 중재인은 본 계약을 추가하거나 뺄 수 있는 권한이 없으며 중재 비용은 아래에 설명된 경우를 제외하고 동등하게 부담해야 합니다. 중재는 신속한 일정에 따라 진행됩니다. 중재는 중재 요청 제출 후 120일 이내에 중재가 종결되고 판정이 내려져야 합니다. 단, 중재 절차의 모든 당사자가 서면으로 시간 연장 또는 지속에 동의하지 않는 한. 상반되는 관련 법률에 따라 귀하는 당사 사이트 또는 서비스의 사용으로 인해 발생하거나 이와 관련된 모든 소송 원인이 소송 원인이 발생한 후 1년 이내에 시작되어야 한다는 데 동의합니다. 영구적으로 금지됩니다. 그러한 중재에서 MicronVPN가 응답자인 경우, MicronVPN에 대해 부여된 손해는 귀하가 서비스 사용에 대해 MicronVPN에 지불한 금액을 초과할 수 없습니다. 중재인은 법원에서 허용하는 것과 실질적으로 유사한 형태로 임시, 예비 또는 금지 명령 구제를 허용할 권한이 있습니다. 중재인은 징벌적 손해배상을 판정할 권한이 없습니다. 결과 중재 판정은 에스토니아의 모든 관할 법원에서 집행되거나 금지 명령 구제를 요청할 수 있습니다. 정당한 비용(모든 중재 비용 포함)과 변호사 수임료는 당사자가 중재에서 승소하지 못하는 경우 중재를 시작한 당사자에게 지급됩니다. 이 중재 조항의 적용을 받는 당사자에는 MicronVPN, 그 임원, 이사 및 직원, 그리고 MicronVPN의 모회사, 자회사 또는 자매 회사이거나 MicronVPN가 다음을 통해 가입자에게 서비스를 제공하기로 계약한 모든 회사 또는 법인이 포함됩니다. VPN 에보.
최종 조항 본 계약의 어떤 조항이 유효하지 않거나 시행할 수 없는 경우 해당 조항은 해당 조항의 원래 의도를 반영하기 위해 해당 법률과 일치하는 방식으로 해석되며 본 계약의 나머지 조항은 완전한 효력을 유지합니다. 행사 또는 집행 불이행이 계약의 권리 또는 조항은 그러한 권리 또는 조항의 포기를 구성하지 않습니다.";
